點解居屋都有白卡佬

凌晨4點幾起逐座下面叫叫叫
想訓個好覺都咁難

隔離公屋啲白卡佬嚟

因為供樓供到short咗

公屋先恐怖 啲南亞佬周圍同人講I love you
又問人借錢

其實半山果D高尚住宅區入面都有好多癲佬癲婆㗎！佢哋老豆老母搞唔掂佢哋D傻仔傻女，咪cut咗個單位D水電任佢哋自生自滅囉！

妖真係 成日搞到勁雜
有啲萬年mk仲fun車搞咩飄靈會 咩年代啊

失業仲未供完

你對住政府丫民賤聯果班全部都白咭架啦，住居屋白咭有咩奇？

居屋咪又係公屋升上黎
點解仲會有人覺得居屋高級過公屋
明明同一個level

私樓都有, 不過有工人服侍, 有錢可以買體面

班mk仲要又踩滑板又係到大叫

居屋大堂周圍環境都好過公屋多多聲
公屋區係有種臭味
同一個level會唔會有人拎幾球去買

去過啲舊居屋 個感覺仲差過啲新公屋好多倍

可能我仲停留喺廿年前麗晶花園
新公屋都冇得香港人住 幾靚都冇用

啲20年30年樓齡居屋真係超級樣衰 啲外牆好多黑積 都唔知係咪發霉 走廊啲欄杆仲要甩皮甩骨 架lift又舊
啱啱新起個堆啟德公屋反而叫正正常常 見得下人

住居屋仲以為自己有咩生活質素
差在隔離左右冇公屋咁差姐